今日經過九龍塘地鐵站...

細佬廿年前開始住過九龍塘十年，睇住佢由無乜人嘅都叫做高尚住宅區慢慢隨著又一城發展變到幾多人幾熱鬧又兩鐵交滙，之後就搬走左。今日經九龍塘轉車，真係唔係好敢相信，覺得變到好似羅湖咁，有啲似以前個張大陸人過關圖。不禁令人概歎中共嘅威力，十幾年就可以將一個風景完全改變。寫到呢到，心入面忍唔住流左一滴淚。

認真野無人理

係你先好似發現新大陸咁咋嘛

娘子！出黎睇下新大陸呀